習近平算唔算繼毛魔之後第二個中共獨裁者？

中紀委好似以前錦衣衛咁，以反貪為名，打壓江派勢力
又大玩中共集權，新設嘅部門直屬自己，架空其他常委
仲大搞個人崇拜，咩雜總在下一盤很大的棋，on99成個中共政治大倒退，以前江澤民胡撚塗邊有咁衰

所謂既明君，事實上係借反貪為名排除異己

支那幾千年文化，推崇奴孽經濟，以奴立蟈！！！十幾億能做世世代代口腔期"loop食買玩訓做"喪屍奴足矣！！！！！！

江湖都係鄧小平權力下先上到位
事實上雜總權鬥真係好勁
先打走欽點接班人薄希來
再改革軍隊 分拆部門空降職位
而家就打團派 廢共青團

等睇終極大結局先仆出黎瀨啦5毛狗！！！！

已經下令左某啲少數民族屋企一定要掛佢張相

屆屆都話要打貪架啦，鏟除啲眼中釘者

組織廢老大聯盟

淨係睇佢習思想入黨章 已經知佢想做第二個毛魔啦 江胡都無咁做

講事實都五毛
中共集權最多廿幾三十年
雜總一退落嚟遲早有人上位

全部60歲以上

支那人特質你普遍支持帝制

上有老蔣、老毛
今有習種

狗改不了食屎

獨裁一散左就內亂 其實係好事

要睇二十大能唔能夠冧莊成功

到時仲有咩人反到 江澤民 都應該死咗

你up乜鳩啊？鄧小平呢？

就係以前咁搞，搞到吏治敗壞，再咁落去黨會好危險。

當年改革開放有好多反對聲音所以小平先要南巡 依家雜總做事有人敢質疑咩

當時群眾的思想仲未脫離毛時代，而家唔一樣。

搞獨裁最後咪又係冚家剷

全世界有邊個獨裁者可以千秋萬世

關群眾撚事
共產黨會理群眾
毛澤東係中共內無主持者
真係靠咩海瑞罷官同群眾運動 推得返劉鄧果班

鄧小平
前期佢要鬥華國鋒，葉劍英，汪東興
後期陳雲，李先念 果堆所謂計劃經濟大師牽制住佢 同埋果時一堆共狗真元老 萬里甚至係胡趙支持者 (被江澤民扣係上海)

咩群眾思想
毛澤東隻狗周恩來死時 胡耀邦死時
都反映左 毛澤東群眾支持已經消退唔少
毛狗畫像係64果陣被人扔雞蛋

支那賤種成日話 唔做白人隻狗
但呢班好笑生物
又唔記得
依家日吹夜吹的習大大就係被美國救出來

王立軍 單野
一野搞起左 所謂新四人邦 連埋令計劃果堆